鄧麗欣王子情侶檔搵食大方公開合照。。。

祝。。祝福聲想妳都聽到

麗欣段caption加埋啲emoji十足十咁程大嫂㗳哂糖

小美唯有含淚祝福！！！
祝願早日拉埋天窗！！！
成為幸福人妻 盡享天倫之樂！！！

麗欣一定要同王囝好好地相處呀

我心已傷！！！我墜入情網

咁樣睇落真係好姊弟

台狗

以為吉bee準備飛去台灣劈友

肉棒點都好過乾爭爭黃瓜既

呢隻繁體支那狗完美演繹乜叫柒 去睇時裝show著到咁

阿媽拖阿仔

可記得當年

王子同曾之喬有無做過愛
日日post d相仲似情侶

合照啫
應該未拖手既
起碼仲有一年先發展到做愛

吉子 會唔會子弟戀

對麗欣心已死

我鍾意叔叔架

未同鄧麗欣一齊之前 總覺得王子鍾意曾之喬 似曾之喬唔so 佢先轉溝鄧麗欣

可能我要驗眼 有時覺得鄧麗欣有d feel同曾之喬幾似

曾之喬都唔靚 又成日派膠

鄧麗欣好好多

曾之喬得對腳正

好核突
但講唔出

告别從前總是不易

唔睇好

麗欣

原來小美鍾意stephy

stephy正過晒佢以前食埋嗰堆黑澀會成靚妹

呢樣真

又未到呀媽既

係小器左啲姐

是我們沒毅力 漸漸行漸漸遠

好似話曾係les?定我記錯

承你貴言

咩子弟呀

我都心已傷

洪仔仔

曾大笑個樣唔得，同埋好老態

為何你又與他擁抱

睇落好老咁，但聽講都係30？無咩興趣

我真係恭喜隻王囝

刀甲：然而假如只得我在

英文進步左

我覺得7成會結婚，麗欣極度係痴戀隻王囝

最衰都係你呀清

吹奏過佢幾次 佢同打冷震係我兒時偶像

佢食過楊丞琳呀屌佢老味

i am very thanks them

唔識答喎 點答呀啲問題

好難想像同刀甲十幾年
之後同第個相處肯定成日有意無意諗起以前同ex嘅日子

曾之喬大波好多

咪又係雞

做乜同TB?

有咩問題

心已碎

G

In万刀甲 I 7s

老雞是有王子要的

靚唔靚仔都仲各花入各眼
但一定man過呢件油頭粉面

愛過太深原來身體會疑問 再沒法可適應別人 願醉掉了能容許你憐憫～

仲生唔生到仔

完美睇唔出係鄧麗欣

點解唔係 I am very thanks them to have us?

認同..
唔話我知係鄧麗欣我以為係唔知邊度黎既呀嬋

王子好似鍾情姐姐咁喎
之前同楊丞琳拍拖
而家同屎塔肥
下次會唔會煲老藕？

stephy咁鬆
人地keep住食幼幼台妹

王子順眼左
但都係柒

以為係鄧覺欣

講左啦 柒呀

I am very thanks them......

要HOLE HOLE地相處呀

唔知點解 自從佢同左個王子一齊之後對佢冇曬好感
條仔ig 10張有9張都係chok樣自拍 打埋d野又自戀 好噁心覺得

好撚惡心
唔好再出黎獻世

極度冇夫妻相

都有少少襯嘅 係stephy老咗啲定王子個樣太後生

Stephy好似突然變返少女痴戀男友咁 可能個陣同方力申真係拍到悶哂，而家一有新歡，d激情同少女心出哂黎

I'M VERY THANKS THEM

分手後一分鐘便有後悔聲音

呢隻tb有棍

佢仲搵得多過王囝啦，好似有一億身家

寧願唔要王囝

呢隻野係正宗弱不禁風的小白臉

人地家陣英文進步左啦

無下次啦，要結婚了

個王囝啲自拍好撚基，毫無大將之風

無人用英文訪問呢啲暗星啫

有段新聞個王囝知道佢地比人影緊，當眾挑逗麗欣個下巴。。。屌左出聲做作到呢

好心叫eason分半粒睪丸俾佢

分完得返半粒都man過佢

都唔襯既

Stephy分手再拎影后個排形象升格左另一個層次 覺得佢好型+tough

同王子一齊之後 完全推倒曬 變左無腦mk feel 覺得taste好差同埋段關係冇乜內涵咁

其他藝人拍拖我都係覺得終於搵到幸福之類 但呢段真係祝福唔落 可能係我個人唔太中意王子呢類

肯定咩穴都玩暈晒啦

王妃

你理得人地同邊個一齊姐

睇到 topic諗起呂方

祝福都唔撚比，惡到